[有圖] LIHKG既「真文學院毒男」先至係高登既「文學院毒男」

[澄清] 高登個文學院毒男係假㗎 真嗰個一早被人bam左
而連登嘅真文學院毒男先係原裝正版

真文毒
幾時開返中大post
想當年
小弟讀中學個陣日日j你既post

高登個account好耐冇出過post姐 唔係bam左

仲開乜鬼中大post 人都grad左

頭先打錯
[澄清]lihkg嘅[文學院毒男]先係正版

高登account id 339500
你google d舊post下就知真定假啦

讀緊書定點

支持文學院毒男
打擊真文學院毒男呢件假貨

in文學院毒男 we trust
偽文學院毒男收皮啦

who cares

新加坡駐連登總領事

爭咩丫
撈埋一齊做中大文學院毒男呀笨

抄登仔最叻係咩 咪抄囉 連個名都抄

一物治一物

家陣撈咩？

屌搞到我好亂

無人識你呀過街老鼠

你個 user id 1567 點解會用唔到原名

因為比use id 6122搶先用左我個名

因為比user id 6122搶先用左我個名

比返個名你囉 我用真文學院毒男

不了

唔人想知，唔洗推

balik kampung

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

真假文毒耍花槍

selamat pagi

屌你

不如你叫返文學小精靈

^__^"

=_=”

T.T"

試左封測App未

tak balik

回老家吧

lihkg=老家

忘本

no lah

屌做乜9，D接龍笑死我

2個痴線佬
點呀讀緊乜呀

agger

咁早起身做咩

健康人生

思覺失調就睇醫生啦

四號分身

天文學院毒男

Both of you are the disgrace to your faculty.

經驗黎講你似乎係讀港大
希望你唔好再唱自己學校
話晒都香港最高學府

I demand you to halt your defamation and slander against my reputation at once. For I'm a proud and honourable undergraduate of the great and elitist Chinese University of Hong Kong.

If you persist framing me as a HKUrine student, legal action may be taken upon your slandering.

正版

It is nothing of rocket science, merely a narcissist from HKUrine sucking his own baby dick with double accounts. Feeling sad for HKUrine having a student like him.

用緊都會比人用咗？

.

文毒

你好耐冇開post喇總領事

今次慢左好夕至喎ching

wfc

文毒同沒毒係咪同一個人黎？

文毒>>>>沒毒

做咩呢排唔新加坡post

push

你中大grad後係咪JUPAS入返U？

who fucking cares

仲推

幾時食餐飯